唔撚好再食麥當勞呀屌你哋老母

見到啲人戴口罩去食m記
中資呀
唔交cctv呀

啲人冇撚得救㗎啦

戒左好耐，
幫襯小面包舖

戇撚𨳊，M記咁仆街重要畀錢佢賺